其實勇武害死左場運動

當時冇火魔個類嘢
都唔會玩電槍
唉

「分化撚」勇武又分，廣告界擺工又分，理大又分。希望大家係檢討而唔係指責
會員 #57220 - 蕉皮 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

屠龍小隊原來有槍 - #1

其實勇武出黎做乜柒？識反省未 - #1

請全部手足聽住 如果唔係廣告界既罷工 香港唔會走到呢一步 - #1

理工班人係咪戇鳩 - #1

今日去出元朗班傻閪死哂未？ - #1

意見及舉報：

蛇

【重開/行動】唔想靜 就記得去參加+幫手宣傳新年行動！

分化撚

你乜水？

拉

收皮啦屌你老味

拉，不推文回覆

水軍？收幾錢

屌你老母

樓主你屙尿個時起左腳定右腳先？

blocked

勇武要休息了 唔該

你on9

理性討論
唔係玩火魔 點會出電槍

你班三毛又唔會出去遊行示威
人地用電槍定機關槍都唔關你事啦

前提就已經錯撚曬，講到如果唔係你地玩火魔就唔會有電槍真槍，2014年雨革當學生手無寸鐵，班狗都已經開橡膠子彈，依個唔係示威者既問題，而係班狗從一開始選擇用咩武器去鎮壓市民

黑警死全家
先死老母老豆再死老婆老公

( Show Blocked User - 蕉皮 )

分化撚死全家

收嗲啦

blocked cls

（新方向）如何令文宣滲透藍色經濟圈

good morning sir

五毛 blocked

你老母都害死場運動

香港人要進化到新芬黨同愛爾蘭共和軍呢種和勇一體嘅有大台抗爭仲需要時間。

和勇相連，絕不割蓆！

食撚屎啦你

不割

Good Morning Sir

冇警暴冇火魔，完。

拉五毛on9仔

dllm警犬一早用左真火啦

起下底
分化撚黎
Blk

Block

呢件啲分化手段低質過頭

扮勇屌和，扮和屌勇

猜夠乒乓波未
回來幾十板

收皮 快啲捐返入你個狗窿到 唔好周圍吠

我哋和理非都退出運動了

Hello sir

講緊乜撚？和勇係需要共存
唔係咩害死左場運動 死on9

負皮分化狗不推文

Hi Sir

打得嗰十五個字就學人玩分化

準備享受單機連登

希望你全家百病纏身

屌你都廢西事

拉 + blocked

完全封鎖「蕉皮」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

唔係咩都拉黎講

多謝驗證過往既分化post

佢地用自己同屋企人嘅性命做代價
唔割

食屎啦樓主
有無火魔d狗都會用啦
你都係返屋企摺埋咪撚出來獻世

Sir 可以收工啦

你係警察哥哥定姐姐

我屌你個老母

理性討論
唔係共產黨出現，香港就唔會有林鄭
唔係有林鄭，就唔會有哩場運動
唔係哩場運動就唔會有火魔出現
唔係有火魔出現，就唔會有你條低級五毛出現

總結，係你同共產黨害死左場運動，放心，你自殺我都唔同你割

請善用起底功能

第一個電柒你

依句好明顯係班泛民KOL既心底話

屌你老母 sir

唔記得咗拉

收皮啦DLLM

on9

係你地警黑勾結害撚死香港啊。收皮啦

垃撚圾啦你, 無勇武的話送中條例過左9 世啦

收皮blocked

無勇武你依個傻仔送左上集中營喇
有得佢沉底

收皮啦屌你老母
無勇武送撚左中啦

你岩
搞下年宵算
賺下人血饅頭

on9 真槍都開左
btw blocked

唔撚屌港共 屌勇武手足 分化都唔係咁做喇on9 3毛

冇勇武依家散晒水啦 樓主究竟收咗幾多錢

Over咗
有呢場唔代表要掉火魔，係你限制左自己既解決方法

冇火魔就唔開真槍

含撚啦你
支那同垃圾政府淨係請到啲垃圾？
咁低質嘅分化po都出到街

分化狗可以直接block了。

睇佢以前開咩po都知樓主係咩人啦屌

對人唔對事？

*你老母阿sir收皮啦

夠啦 連登仔唧

但好多人唔敢認
都係俾勇武害

block 9 傻仔
黑警死全家

不推文

冇勇武只會更早有而家嘅清算

分化分到咁低質，聽到真係笑咗

出到電槍又點？咁樣做仲多啲人出嚟勇武

屌，推咗下，拉返先